{
    "why-idena-cryptoidentity": "Idena是網際網路邁向去中心化演進的下一步。首先，比特幣帶來了點對點的加密貨幣支付。接著以太坊建構了執行去中心化應用的虛擬機。Iden則引導加密身份證明，讓人們能在網際網路上建構民主治理。",
    "IDENA: Proof-of-Person blockchain": "IDENA: 個人證明區塊鏈",
    "Join the mining of the first human-centric cryptocurrency": "參與第一個以人為本的加密貨幣挖掘",
    "Human-centric Blockchain": "以人為本的區塊鏈",
    "Join the democratic borderless world": "參與民主的無疆界世界",
    "Idena Desktop App": "Idena 桌機版軟體",
    "Validated nodes": "己驗證節點",
    "Next validation:": "下次驗證:",
    "Add to calendar": "加到日曆",
    "What is Idena": "什麼是Idena",
    "Join Idena Network": "參與Idena網路",
    "How to buy iDNA": "如何購買iDNA",
    "Why Idena": "為什麼選擇Idena",
    "Evolution of the Internet": "網際網路的演化",
    "Cryptoidentity": "加密身份證明",
    "Equal human rights": "平等的人權",
    "Use cases": "使用案例",
    "Democratic governance": "民主治理",
    "Freedom of speech": "言論自由",
    "Universal basic income": "普遍的基本收入",
    "Attention economy": "注意力經濟",
    "Idena Web App": "Idena 網頁版App",
    "RUNNING NOW": "即刻執行",
    "No authorities": "無權威體制",
    "Technology": "科技",
    "Sharding + Cryptoidentity = Scalability": "分片+加密身分證明=可擴展性",
    "Smart contracts for everyone": "大眾化的智能合約",
    "Instant finality": "即時確定性",
    "Eco friendly mining": "友善生態的挖掘技術",
    "whatIsIdenaNotes": "Idena是第一個基於民主原則的個人證明區塊鏈。每個挖掘節點都連結到一個加密身分─一個單獨個人，擁有平等的投票權以及挖掘加密貨幣的收入。",
    "whatIsIdenaToStartMining": "每個獨一無二的個人都可以成為Idena驗證人，不管他們是誰住在哪裡。要開始挖掘Idena，你需要證明自己是單獨個人。這無需要揭露任何個人資料(不需通過KYC)。你只需要在驗證儀式開始時上線出席並且解完一系列的翻轉測試(人機驗證)。",
    "why-idena-sybil-resistance": "加密身分證明是你的數位識別分身。它是半獨特的，意謂著你可以輕易的驗證一個帳號，但是想要驗證二個帳號將會困難許多，甚至不可能取得許多帳號。它無法被買賣，它的價值隨著時間增加，它無法被取代。匿名以及防女巫攻擊式的身份證明可說是Web 3.0 待補齊的那一塊。",
    "why-idena-equal-human-rights": "在Idena所有的加密身分證明均擁有平等的權力：可以驗證其他人的身分證明，可以投票，可以確認交易。具有自主、去中心愈以及匿名特性的加密身分證明防止人權被威權體制虐待，以及支援個人做自己和自由地被連繫的權利。",
    "why-idena-no-authorities": "加密身分證明是在點對點的網路中由用戶間相互驗證而非由中心化授權機構來負責。它是匿名性的、自我管理的、以及全球有效的。加密身分證明並沒有中心化核發單位，所以不會被禁用、限制和審查。",
    "use-cases-democratic-governance": "一人一票是民主的基本原則。加密身份證明把這樣的概念帶進了區塊鏈領域。先進的投票機制像是平方投票法可以促每個人的分散式治理概念。",
    "use-cases-freedom-of-speech": "每一種聲音都擁有被聽到的權力。Idena允許資訊無縫地擴散出去，並且讓數位內容免於遭受審查。",
    "use-cases-universal-basic-income": "挖掘Idena硬幣是每個人都能做的事，只要有台一般的筆記型電腦和連線到網際網路。所有的Idena參與者被賦與維持Idena網路和賺取平等的挖幣獎勵。這些獎勵可以被認為是一種普遍化的基本收益形式。",
    "use-cases-attention-economy": "鏈上廣告允許創造一種注意力經濟的生態系統，藉由廣告主支付DNA給Idena Oracle團體來評論他們的廣告，以及銷化加密貨幣來爭取網路關注，以支援Idena網路的可持續經濟。",
    "technology-scalability-decentralization-security": "每秒處理數千次交易的容擴性區塊鏈可以在不須對安全性和去中心化做妥協而建構出來。分片技術結合加密身份證明是區塊鏈三元悖論的解決方案:隨著驗證合格用戶形成愈來愈多新分片使得網路輸出量增加。",
    "technology-smart-contracts": "區塊鏈交易也許是昂貴的。但是Idena能夠讓任何人挖掘加密貨幣並且在使用智能合約時消費加密貨幣。",
    "technology-instant-finality": "Idena採用了個人證明的預防女巫攻擊機制，以及以社群為本的生物反饋訓練藉由快速定局達成共識。每一個由Idena有效用戶所挖掘的區塊幾乎百分之百的機率，代表幾乎不可能發生區塊鏈分歧。你只須等候2個區塊的生成就能確認你的交易不會被取消復原。",
    "why-idena-eco-friendly-mining": "Idena區塊鏈由友善生態的個人證明共識機制所驅動。為了確認交易，Idena挖掘者需要具備有效的加密身份證明以及保持他們的節點在線上。挖掘所得並不依據你的硬體設備而有所不同。它不需要消耗高額的電力、GPU或是挖礦機器。"
}
